其實林鄭要翻身好容易

只要整多幾單台灣殺人案，兇手再返黎係CCTVB度串柒柒就得，到時咩左膠,大愛L都企曬係佢果邊